求解 我係咪做咗人水泡

同個男仔一齊咗3個月
個幾禮拜前同咗佢分手
但係我又忍唔住搵番佢
同佢好似以前咁會做d情侶會做既野
但係口頭上我地冇話一齊番
我有問過佢我地咁樣算唔算一齊番
佢話佢仲未放低佢個ex
但又好鐘意我 等佢放低佢ex先再一齊番

究竟我係咪做緊水泡

中

基本上真正鍾意既人只會得一個，就算佢對你唔好你都係鍾意佢，冇得解

的確你似sp或者比佢用嚟sip時間，希望你可以盡早睇透

出

屌 冇睇user name真心左

上個post先話屌過過百條女
gay佬

我認真問呀屌你個咀

借咗ac比fd呀屌9你

1

1定係水泡啦傻閪

重出感情台江湖

long time no see

你同佢分咗手 你咪係佢個ex